［冚家鏟］政制局曾國衛：已向選管會反映 希望增設關愛隊

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又扯貓尾扮哂野
到時選舉主任DQ哂黃既，得返藍既俾你投，咁就冇人投，冇人投洗乜開關愛隊？

要求增設民建聯隊 工聯會隊
投佢地既可以排先 其他返歸先

輸打贏要

戇鳩

前日嘅新聞
琴日選管會confirm左唔會啦

是撚但啦.

到時都係黨嘅候選人 1/2/3/4/5你揀嫁啫.
想含都無得你含你仲會理邊個排隊咩?

一直以來都無人去破解掌心雷，旅遊巴賤招。真係無計